{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048128",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "효이스테이 더 광안 (구, 그랜드테라스)"
    },
    "text": "広安里グランドテラスは広安大橋が一望できる位置にあります。 客室は清潔でオーシャンビューを楽しめる素晴らしい眺めを提供しています。 最善を尽くして大切な思い出を作るために努力し、たくさんのご利用をお願いします。 入室は非対面で行われ、フロントデスクはございません。 チェックイン時間は16:00、チェックアウト時間は11:00です。 チェックアウトの延長は最大2時間まで可能で、1時間当たり15,000ウォンの追加費用が発生します。 客室のパスワードは15:00に付与されます。 駐車は駐車管理室で運営され、駐車時間当たり10,000ウォンの料金がかかります。 駐車は建物の裏側の駐車管理室でのみ可能で、車両登録が必要です。 お荷物のお預かりは8階のリネン室でご利用いただけます。 使い捨てアメニティの提供は10月7日から中断されました。 宿の中にはボディソープ、シャンプー、コンディショナー、ミネラルウォーターが完備されています。 使い捨ての洗顔道具は提供していませんので、別途ご用意いただく必要があります。 最大2人まで宿泊できる宿であり、寝具の追加やアメニティの追加は提供しておりません。 現場決済は非対面で行われず、退室時にはゴミを一ヶ所に集めておいてください。 中間清掃は連泊利用時のみ行われ、別途要請時には清掃料金がかかります。 階間騒音や破損、盗難には注意が必要で、パーティーやイベントは禁止されています。 建物の全区域では喫煙が禁止されており、調理の際には換気が必要です。 ペットの同伴はできず、チェックインの際の客室の割り当ては特定の客室とベッドタイプを保証しておらず、客室の展望も保証されていません。 特定の展望の客室も保障されず、未成年者の予約はできません。 客室内では調理と洗濯機の使用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "広安里グランドテラスはどこに位置していますか？",
            "answer": "広安里グランドテラスは広安大橋が一望できる位置にあります。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような眺めを提供していますか？",
            "answer": "客室は清潔でオーシャンビューを楽しめる素晴らしい眺めを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの延長は可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトの延長は最大2時間まで可能で、1時間当たり15,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室のパスワードはいつ付与されますか？",
            "answer": "客室のパスワードは15:00に付与されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車は駐車管理室で運営され、駐車時間当たり10,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "駐車場の場所はどこですか？",
            "answer": "駐車は建物の裏側の駐車管理室でのみ可能で、車両登録が必要です。"
        },
        {
            "question": "お荷物の預かりはどこでできますか？",
            "answer": "お荷物のお預かりは8階のリネン室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "使い捨てアメニティは提供されますか？",
            "answer": "使い捨てアメニティの提供は10月7日から中断されました。"
        },
        {
            "question": "宿に備え付けのアメニティはありますか？",
            "answer": "宿の中にはボディソープ、シャンプー、コンディショナー、ミネラルウォーターが完備されています。"
        },
        {
            "question": "洗顔道具は提供されますか？",
            "answer": "使い捨ての洗顔道具は提供していませんので、別途ご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大2人まで宿泊できる宿であり、寝具の追加やアメニティの追加は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "現場決済はどのように行われますか？",
            "answer": "現場決済は非対面で行われず、退室時にはゴミを一ヶ所に集めておいてください。"
        },
        {
            "question": "中間清掃はいつ行われますか？",
            "answer": "中間清掃は連泊利用時のみ行われ、別途要請時には清掃料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "注意事項はありますか？",
            "answer": "階間騒音や破損、盗難には注意が必要で、パーティーやイベントは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "建物の全区域では喫煙が禁止されており、調理の際には換気が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "予約時の客室割り当ては保証されますか？",
            "answer": "チェックインの際の客室の割り当ては特定の客室とベッドタイプを保証しておらず、客室の展望も保証されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用可能な設備は何ですか？",
            "answer": "客室内では調理と洗濯機の使用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 558,
        "QA": 723
    }
}